1520 十一架狗車由大窩口警署開出，前往千色匯，荃灣地鐵站方向

十幾架…

另有四架 豬籠車走去反方向（即 大窩口地鐵站 葵興站方向）

各位小心

推

大量狗車由新界南總區警署開出

自推

今日警員家屬遊行，如果林病照扮睇唔到，最理想結果係…

推

冇錯
中港M記係中信有經營權
但個品牌一樣係M記
而M記個招牌同形象係咪真係支持human rights架
麥當勞作為國際大公司
又係美國股市上市
仲要係自己web page Missions & Values 到寫 Respect Human Rights

但係又比六折犯人道罪既香港警察
行為同說話都唔同既
咁係咪應該問下總公司佢地個立埸係咩呢
send email去呢到

美國巴絲可以直接打電話去

825遊行集會 @1532

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能